【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (130) 吳海昕世界第一 記得投票！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (129) 吳海昕世界第一 記得投票！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

羅嘉駿食野第一

「觀眾在民間電視大獎 2020」請投《二月廿九》

相信大家都唔想好似立法會選舉咁
成日都贏票數但輸議席
有見及此，第一屆229配票工程正式啟動！

分散票源好易輸，所以如果未投嘅朋友不如集中投落一個OPTION度

最佳戲劇橋段: 8. YEESA回到2021年與RYAN道別後，在書店遇上平行時空裏忘記了自己的會長 - 二月廿九 / VIUTV

最佳戲劇拍檔: 66. 吳海昕、劉俊謙、徐天佑 – 二月廿九 / VIUTV

留名

首頁留名

留名師

不丹又賭輸

失敗師

特登數10秒

明年今日，别要再失敗
讀既，非唱

恭喜昕昕老婆獲得Post 129 #1001

五秒咪夠囉，唔跟嘉嘉做法就冇船搭

點解連登無得pm

你咪ig dm 走資

Donki壽司仔唔見左

因為我唔係數10秒咁搶

回覆一千遍時機放在面前
但是仍舊將空位奉獻明日或許又會低賤

跟開珈珈

我知都想賭一賭

唔好沉迷賭博呀

你會唔會賭幾時比人逐出刀登

佢會轉場去刀台賭刀

賭徒原則，會長自己都搏

我倒錢落海昕

我買大

他幾時開台

叫刀仔bam 9佢

衰妹老婆昕昕世界第一

錢係金，大利有水既海昕，rap

昕昕叫我多謝你一番好意
但係佢洗我D錢都夠
你可以收返先

sorry 刀台賭刀唔係咁賭既

留言同哩到好似
xxxx

召喚mon post刀

不斷set佢個balance做0

連規則格式刀唔識

冇cam

!bet 500

我可以借比佢
不過第一代A7R要用capture card

駛鬼你借，刀仔未來係試當真成員

好想sayhi傾計

佢有bino打，又有dino

Channel需要Cam

係度傾
順便推post

仲有yellow

1/20

又一頁

我同走資幾夾，做農夫

狂開account

點解rap

咁你投票好過啦

吳海昕世界第一！！

鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

!bet 1

神聖幾何新春賀年歌
刀演發大財

錢係金，大利有水既海昕

牙刀有返cam是咪開onlyfans

you are not

到時229冇得攞第一我發動政變

大利即是好？

哩到?

yes

咁唔搵了

鏡粉大boss

ig的走資需要傾計

咁點解rap

南蘇丹應該易d

哩句係要用rap先好似農夫首風生水起咁

RIP

所謂錢係金，大利有水既海昕
我為你生，為你甘，不及刀演既真
作為偶像相由心生，財源滾滾好運一生!

以為你Matt Leung RAP

我sponsor google account

昕昕唔鍾意人講__

總之唔比你入

新年如果開台，由不丹唱比刀仔同昕昕賀年

自立門戶?

利昕昕
唔利你

有得同昕昕拜年我可以啊

是不丹頒獎典禮

冇，講下咋，幾時輪到你代表

威啦，你走啦

Chok家軍係咪要出動喇?

好難

昕昕出嚟又睇掌喇
Steve Law今年又攞獎喇

你又做乜?
我只愛吳海昕

支持
我可以sponsor投票系統

佢太污糟 嚇親昕昕

耶穌出嚟又升天啦
羅刀今年又攞獎啦，減磅減磅好瘦，刀刀如律令

我幫你開ac 你填recaptcha

篡位師

唔使投我直接頒

係呢度你唔夠地位
最有份量一定係刀

我sponsor獎座

開完會試下整昕昕signal sticker

無言的侵侵

揾人整刀

情緒壞了，見關羽都輕敲我杯
gd night

柯煒林世一

如你病了 我刀顫抖

吳

海

昕

世

界

第

一

229黨可否發聲明, 不承認此次選舉結果?

發賀電

柯煒林世界第一

去工廠開記者招待會

唔好做得咁低手
緊係暗串

有人入黎咪睇到

點解係工廠

你可唔可以做229黨財務部部長, 兼任外交部

一陣draft份野比你review

邊個做外交部發言人

佢地睇到有無人入黎架嘛

你9up程度咁高，你做埋啦

首先要課金俾刀

要咩

敦促主辦方不要搬刀仔割自己的腳
認清事實

為持續刀登發展，將設立各個部門

外交部:積極籌備fans同偶像刀聚會
財政部:用於支持刀仔及22940920用途的事，或搞聚會。

文宣部:製作唔同類型既宣傳

飲食部:介紹好野食

康樂部:未來舉辦咩活動

9up完

唔開台都可以入去賭

不丹點睇

講得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ching中改詞毒太深 好好休息

我刀點會震

若有天雪地中車禍，耶穌都升天帶着你
讓這車親你

刀仔餐慶功都未有要夾理940920
幾時先到fans

矛事

希望更多人睇到佢地既努力啦

雖然好辛苦，但見到你食宵夜三字就想笑

睇錯，原來係dino

見到都覺得辛苦

得罪個句，男排攝影咪同一般電視劇一樣
上年除咗歎息橋外，係229最top，唔係話因為日本靚就所以點拍都靚，係連香港景都拍到好有feel

真 香港景都好撚有feel 尤其神聖幾何

似啲特攝冇budget版既主角開會基地，當然美指係有功既，點set個場

昕昕

做咩

Kukuku?

229

冇事可以跳起Yeah了

KURURU

snowhappyxanga 衰妹

攝影靚之外，9up下調色，229同940920係唔同風格既，點表達故事走向
229調色係比較warm同光亮，用既色傾向橙，黃，白，淺紅，所以睇起上嚟係似日本風
似啲輕鬆小品，咩處境都帶有希望，正如結尾咁

而940920段teaser，偏綠色同藍，有種蒼涼感，由其二人雨中擦肩而過一幕，好似台灣片。yeesa嚟到哩刻又經歷咗唔少，未至於絕望但都係淡淡哀愁。

神社逆雪，路旁逆雨，兩者相似但又不然

新一頁留名！
喂呀！未投229嘅，真係快啲去投呀！

Auntie Sofiee係咪要轉signal

聽日draft今日好忙

仲要整昕昕sticker

無留意係工廠

我無耿爽咁爽

同我傾緊計

有火，昕昕絕交

敦促鏡粉不要搬石頭打自己的鏡

配x

飲食部同康樂部整合做內政部算啦

我隻bot如果玩到而家可能有幾億刀

中国點睇

不丹病毒已成pandemic

唔係囉，播完冇耐，我已經有改詞

多謝武肺

幾點瞓

凍檸水撚死

都係世界第一

MK昕

好想睇佢以前會打咩野

投票

等我聽日教佢

FF師

所以我唔做耿爽

原來你先係病毒發源地

autoca先係

斷左

斷埋右

齊齊揾走資

堅決反對

又黎4字詞

說三道四

有無229 signal stickers

同求

竟然冇人提輕鐵站

可能mewe page

冇人講咪你講囉

冬天的冠軍

想請問刀仔鍾意食邊隻朱古力？

輕鐵站唔係拍個鐘咋咩

日本電車站實景嚟wo乜有係輕鐵站拍咩
記得刀仔話同刀嫂係架車等12點，差啲拍唔到

唔致肥嗰隻

點解Fiona死訊得第三 明明我一睇返又喊到仆街
好到肉呀屌

大排檔拎都還好

太多鏡粉了229年頭播啲人已經唔記得

因為刀刀配票叫人all in 書店個scene

白昕腳

衰妹

2個都有啲難用

她演技十分好

有啊 話係香港等到12點嘛唔係咩

因為分票叫刀仔快啲allin改返落第3啦

以為佢意思話係輕鐵站拍唔少

睇下走資幾時上水叫你縮返埋對手

需要適應

他演技十分好

仲有30個鐘可以改

你都好熟走資喎

Mewe資訊好多

mewe 網頁版有中文

衰妹搞咩呀俾人睇蝕曬

白滑

佢日嘈夜嘈

佢日夜都ff

衰妹開mewe 咁大件事無人講？

都話係mewe
Mewe要人

衰妹21 歲個樣好pure 好true

同而家一樣樣

auntie sofiee打左做weme

ranya 都開左mewe

想話無人講

係咪即係sofiee 21歲個陣似佢31歲個陣個樣

二月廿九會唔會有signal sticker
LM左先

上面有#275

Testing（未完成）

大家可以試下work唔work

掂啊chok仔

做到野

佢要壓到好細先入到
可能加唔到對白

牙刀mon ig好快手

明嘅就明

pk了
好多gif

好耐冇用social mediamewe follow一個人既話其他人會唔會睇到

唔好整到咁夜 早啲瞓

我幫你睇下

我壞習慣 一整要整到完

其實咁樣幾好

Chok仔大病初癒 要保重

左手美股右手sticker

好忙
仲未得閒整sticker
仲未得閒打暗串文
仲未得閒睇衰妹放左咩上MeWe

炒咩股

一陣返黎推post

又過左1/3

三娘教子

笑死刀仔要聽教聽話呀

話說你係咪仲量緊地

衰妹老婆終於學識用MeWe同Signal
不枉我教左佢咁耐

刀可能唔飲水但係食朱古力

點解刀讚人都要加舊__
又中左不丹病毒?

睇錯做朱古力

能源
食午飯夠用

唔怪得你咁得閒

仲有冇可能爭取最佳攝影輸唔服

買acc

就整好 聽日post

有啲圖點壓到壓唔細所以冇整

佢終於學識

係屋企太得閒無野做

刀嫂: 你地唔好再送野食比佢

年頭播個時無咁多人睇viutv
二月廿九年頭做起左viutv
之後幫其他劇集集人氣

failed

正呀

昕昕老婆世界第一

Auntie Sofiee要學新野
預防腦退化

唔洗叫
直接斬左佢
或者剪都得

我唔識佢

佢問過我先post㗎
間唔中比你地睇下都得既

無FF

好cute cute

仲要咁有taste用fujitsu

已follow

穿越左

Auntie係咁我下次會提下佢

No jobs係咁

開完無用過
唯一就係follow左衰妹

幾點瞓?

kuru kuru

你要驗眼

上年D人玩能源最後玩撚完
不過近排ok既

無用要recaptcha
得幾日破唔切
你要ac我送1000個比你都得

咩圖?等我試下

整好未?

又ff 昕昕係你老婆

我愛吳海昕

終於有時間整sticker

收俾自己食！

好叻呀!

刀嫂想收啲咩

好遲

我都唔識你

佢鍾意po咩咪po咩 使鬼人批？

Kurukuru留返畀你

係仲有10幾個鐘

刀嫂想收蛋糕

諗起Eason
十年之前 我不認識你

要 經理人批

結婚蛋糕？

十年又過去

唔係走資

寫明
To刀嫂 刀仔唔好偷食

一陣繼續整

尋日同昕昕試玩緊signal同mewe

人地用mewe

佢尊重老公意見

我只要昕昕就夠

備戰2022

想俾刀嫂睇植入廣告

又想sale野?

二月廿九任食

佢實會

大角咀接唔接結婚蛋糕單?

我係吳海昕老公

你係咪想笑佢打錯weme
自己都打錯好撚戇鳩

佢為左我 已經返轉玩mewe

*轉返玩
昕昕老婆既錯字問題應該係比我呢個錯字師影響

肥刀會成個食晒

我可以整野比昕昕食

偷食就寄刀片

結婚喇???

蛋糕店女職員

我同昕昕

走資派個個應該好好賺

你係女?

要幾大個蛋糕由昕昕決定
不過我會話 太大個多數都無咁好食
因為要整到好實

ff師

刀嫂...

建議唔加密

星期六後援會有mischa

我相信加密佢都見到

我諗起韓紅

厲害, 你啲時間咁貴, 都花嚟整sticker

第時記得

係咪衰

佢就係想收曬全世界嘅刀片

真係load到呢樣先於佢又推銷

佢擺酒要搵道士作法

走資小姐放心啦 我cap咗佢圖

好無聊

好似好有經驗咁

解密講開心啲嘅

師傅taste咁特別嘅

冥婚咩

marked

偷食刀片

地方的小店需要顧客

gchi

見過幾次

個個唔係閉起雙眼你最掛念誰咩

見結

我愛你啊柯煒林

兩樣都成立

咁早嘅

I want you to follow this page on MeWe

Mischa 葉巧琳

牙mi好聽啊

當年佢地係合唱個首核突版既十年嘛

閉起雙眼係改圖

有冇雲姨

利申, 會follow Mischa

Will will食野好得意

仲有幾個鐘
叫曬姨媽姑姐親戚朋友投票支持229

再嘈就剪你個嘴

你想扮刀嫂?

支持

肥仔阿一

買到連登卡

可能之後就會逼婚

昕昕老婆應該會記得

我同昕昕都係錯字師

你講走資小姐？

貨源歸邊佢可以操控市場

你會唔會太慢

刀道士可以黎 但係唔好搞搞震

唔怕你

見過好多又大又難食

229 signal gifs pack登場

吞刀雜技表演

碌碌下碌到懷Will嘅

係你諗多咗

你又變錯字師

叻仔 今晚瞓覺好嘅

我不怕死心不息愛你 表演討好的雜技

佢朝早瞓

特登擺入去

氣象test

2/3已過

喵

Passed

今次應該得罪大咁快手

出街拉票

道士牙刀幾型

快手

氣象團隊mon post test passed

好似七點

而家睇返香片真係好正

一張圖299KB呢個條件好煩

其實你哋用唔用到

淨係自己試咗

開心使用中

samsam

咁就放心了

擺街站

牙刀幾時都型

好橙

辛苦了

用到 已send畀親戚朋友姨媽姑姐

柯煒林有冇用返自己啲sticker
Dimples 夏洛特啊 同chok仔都有整喎

開心

最底最右嗰張係畫龍點睛

天佑新cover

很有型啊

Chok巴
其實想問埋有無tg version

我佑

睇完民間電視個投票走勢，發現其實各位並唔抗拒睇大台劇集

要人

原來真係有非鏡粉真心覺得男排>229

要截止了

百貨應百客 同埋男排最近先播完實會深刻d 既

rip賽果
等下次940920番嚟

tg唔識整 好難整

要問下夏巴

你好叻呀chok

啱啱得閒八卦睇下投票prelim result
投票個班係戇撚鳩定傻閪?

呢個獎下年可以玩能源了

本身擺位都有問題，應該係綜藝

時事資訊

阿一唱歌

呢個都計時事資訊

動態版好難
唔知要用咩after effect嗰啲嘢

完全唔知咩事
因為有播mirror?

可能音樂資訊都叫資訊掛

咁今日又幾點

死都唔叫返啱人地個名

太大個server搞唔掂

Book架有喇叭既車去晒18區叫人投二月廿九

早啲瞓

又唔做野

有2年時間準備

不過其實一開始容許幾十個options一齊投已經好有問題
又唔做初選eliminate d options

最後個結果應該statistically insignificant

文人唔識stats搞投票

我愛吳海昕
吳海昕愛我

還我祠堂

唔明點解有人會覺得咁好
一個tag歌播MV既深夜節目

係咪有飯盒送

無左0 ching之後已經得返個名

有昕式炒蛋 aka所謂既玉子燒
會用CX早餐個錫紙蓋膠兜裝住
由前CX空姐精心炮製

黃亞斌

食唔食得架

指定對白

食得
不過無話唔會肚痛

不過我平時食咁多都未死

香港人加油

柯煒林世界第一
聽日就放假復活喇

你係都FF死啦，點會食死

有無睇pubhorn

佢無

佢冇send畀你咋嘛

Sacred geometry association

無FF
我愛吳海昕

唔得閒睇

你幾時整ranya sticker

_ _ _ _

邊個咁有心update wiki

細粒仔係咪想冬眠

刀仔可唔可以公開之前整神聖幾何個網

我都好少睇

寫英文

揀唔啱相

鐘

意

大

家

刀

兩

米

八

癲

奴

加

油

港生活femi cheung落credit未
大家不會忘記

天

氣

乾

燥

柯

煒

林

記

得

飲

多

啲

水

衰妹個mewe

白昕

黑色衫係Buber?@@

真triple S

36

好靚好得意

唔係啦

推

Ranya畫畫

#889

畫風轉得咁突然

多變

15號買本藝文青睇阿談先

今晚又爆post?

爆架啦

試下喺走資返嚟之前打爆？

900

37

想睇

無人推一多就係爆post

#904唔經大角咀

#905都唔經

天氣凍飲水

sofiee個新story haha

#908=2lb

909會點

910之前係咪11

R.I.P.

二月廿九世界第一

912香港迪士尼開幕

913想飲了

頂 仲諗住兜過幾個圈

事變

唔知中唔中920呢

唔中 係我既

真係甚麼我都有預感

處女座完

柯煒林幾時整個撒亞人髮型

佢應該整河童頭

唔知呢個會唔會係combo呢

點解

你而家開live係咪會令我搶唔到1001

型

ranya會唔會開live?

咁你試下

ranya會話唔使返工啊？

兩條友係咪要玩icon先推得快?

驚

你今個月未跑夠數?

唔夠佢會hardsell

驚咩

#940

你最推邊款

試試粟子撻

#940#920要俾同一個人

余媽媽

佢既人生就余仁生

柯煒林呢排有冇食下午茶

佢話減肥

減肥唔係靠節食

羅嘉駿唔使減,增肥

啱先食朱古力 諗起刀B

對手出現了

我刀點都型

咁你吐咗未

刀字派

我林靠實力同努力

無法可修飾

我有嗌出嚟

氣象巴喺唔喺度

有聲

唔係度

你幫手開?

最後一版 bye bye 走資

加速加速

979了

昕昕真係好可愛

依家玩十連一定被人剪

你又係最尾一版出現

二

月

廿

九

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (131) 二月廿九有新stickers啦！ | LIHKG

yeesa仲有個半月就醒啦

有人仲有唔夠一個禮拜就生日

二月廿九仲有兩個月就播完一年

但仲有唔知幾耐先有940920

我老婆真係好靚

世一巴同hater係咪等緊我出1000

1000